深水埗劏房咪又係藍屍同蝗住既，冇錢租咪去中國囉

中國人返中國，有咩問題？